全個facebook都係雙十一嘅天貓廣告

犯咗法又點喎！

其實我地的確冇辦法完全咩都唔接觸鄰國嘅野
但如果可以，我都希望大家盡量唔幫襯